屌你老母掃把頭又喊乜鳩呀，依家選特狗呀唔撚係選喊包。

食屎啦喊包撚樣。

嗚嗚你地一個二個都恰鳩我嫁

食屎啦掃把頭，奶共奶撚左咁多年都成碌柒咁，去番大陸奶啦。

奶共奶撚到咁樣衰

掃把頭都要上光明頂